[政府放風？］何君堯要求政府押後9月立法會選舉！

【押後選舉?】
立法會換屆選舉九月舉行
新界西議員何君堯
去信行政長官林鄭月娥
表示因應疫情
為安全及公平起見
要求押後選舉

#立法會選舉 #何君堯 #新型冠狀病毒
#政情網上行 #Now新聞台
Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

反對
咁樣即係現任議員冇授權下繼續做

香港版「萬年國會」正式成立

睇唔到有咩理由你可以留係立法會

佢做咁多選舉工程 真心唔怕,
佢係為左其它建制 ~總統大愛精神呀!!

怕咪唔好出嚟選囉，做咩要延遲？

睇好你呀何君堯驚咩呀

咁到時解散議會 選完先再開返

依條友真係on9到震

未必，政府可能話押後一年， 之後用呢一年時間推23條

搞臨立會

問題係押後立法會選舉 , 法律上議員任期都無得自動延長

今次畀佢押後 下次就可以取消 諗都唔好諗

佢輸撚硬

多9個月cap 共產黨水

泛民：搶攻功能組別！
政府：咁我直頭唔選囉

建制驚輸了

只要爆多獲勁野，全民火魔
等政府以為民意逆轉
之後就重覆區議會勝仗！

有幾唔公平

比例代表制下佢贏99%,仲有機會做保蝗票王

終身制

保蝗選輸就係唔公平架啦
當個位委任制咁

解散立法會啦好唔好
之後變委內瑞拉2.0

一定要支持
點解?

1. 押後一年,本地不確定性跟住拖多一年
2. 社運mode 已經入左香港人骨,唔會因為押後一年而有問題。相反會有更多時間準備35+
3.白兵之流如願以嘗,我想睇下冇立會之後美國點幫我地。

抗疫關投票撚事咩